今晚邊隊失分都好，都可以用打風做藉口

打風都要人踢波，痴撚線球會